
Guf:
Казалось бы, всего хватало, учил язык в Китае,
Жил там, получал образование,
Продавал гарик в общаге и не собирался сваливать,
Но меня отправили, ну и до свидания.
Далее, стояли у метро с Коляном, траву впаривали,
Неформалам, пили Баварию,
Считали трамваи и пусть еще не читали,
А шлялись на кузне вечерами, было нормально.
Далее, дурное влияние плохой компании,
Я поменял сознание, хотя предупрежали заранее,
Печально. Знаю, но с кем не бывает,
И мы продолжали далее, главное
Дворами без палева, не привлекая внимания,
Я и Ваня до кузни, от павеля,
Дождь поливает, но все уже на кармане,
И мы бежали будто шла борьба за медали, на соревнованиях
Между этажами, восстанавливаем дыхание,
— На сам давай, только в этот раз делай все правильно,
Красное Marlboro, Аква-Минерале,
Молчание, пламя, вроде поправило.
Принцип:
Заходит луна, восходит солнце,
Приходят друзья, а с ними новые знакомства,
Любовь, громкий хохот, безумство обещаний,
Или хорошие чувства, заходит солнце, восходит луна.
Москва. Центр. ZM
Москва. Центр. ZM
Москва. Центр. ZM
Guf:
Бывало холодало иногда, Да? Ну и ладно,
Но там была правда, я и не скрываю,
Я начинал читать рэп — для самого себя,
И уж точно никогда не хотел, чтобы меня узнавали.
Считал, что имел право, читал как умел,
Правда. И меня это радовало,
А если рады пару парней с райончика,
То вообще порядок.
Вот он где музончик,
Вот они где хит-парады,
Я просто хотел занять свою нишу,
Сами знаете кто, открыл мне доступ на эту крышу
Я шёл на площадку, когда было жарко,
Если начиналась гроза, я прятался в арке,
Ждал появления солнца, смотрел на небо
И не кому не доверял в то время, кроме рэпа.
Те кто знают что такое ZM — меня поймут,
Мир всем местным, 09, народ салют.
Принцип:
Заходит луна, восходит солнце,
Приходят друзья, а с ними новые знакомства,
Любовь, громкий хохот, безумство обещаний,
Или хорошие чувства, заходит солнце, восходит луна.
Москва. Центр. ZM
Москва. Центр. ZM
Москва. Центр. ZM
Guf:
Половина девятого, съемная хата,
Веселые ребята продолжают глазеть на меня с плаката,
Ведь все было лучше гораздо, совсем недавно, Да.
Скручиваю, взрываю, думаю — нахуй все это надо?
Я и слова то такие не понимал никогда,
SoundCheck, Raider, условия контракта,
Я не привык оставлять тэги в чужих паспортах
И с детства теряюсь при виде фотоаппарата.
В принципе нормальный расклад, это факт,
И я безусловно рад всем успехам группы Centr,
Но не вариант этот стафф ставить всем подряд
И как то многовато, за месяц двадцать концертов
Реально странно для меня, вся эта типа слава,
Довольная мама, клип в ротации на музыкальных каналах,
Журнал Браво, Вы чё, шутите? Хорош.
Вы меня походу путаете с кем-то, на кого я похож.
Таких динозавров как я, очень мало осталось,
Но качаются залы битком, и блестят глаза
И может временами я чувствую что выдыхаюсь,
Но все таки задержусь тут еще альбома на два.
